一人一個住香港嘅壞處

多蝗污染環境

洗撚你講咩
人人都知啦
開個po把撚呀？

多癲佬 樓上已經有一個

應該開有咩好處

就係有你呢d弱智開post囉